【疫情焦點】油塘紀律部隊宿舍有警員初步確診 新增2病例累計67宗（附本港患者關係圖、群組分析）

YES!

我真係恭喜你呀

正能量

如果佢有去埋足球明星隊飯局
我捐五皮比星火

唔貪心
成幢死哂就夠

爆爆爆

天有眼
天網恢恢疏不漏!!!!

Really？

受控！唔戴！

正啊！！！！！！！！！！！！

好開心

開香檳

有無去過狗總啊

Yeah!!!!!!!!!!!

銀啊銀啊

正呀屌！！！！！

連登正能量

快d死

最強黃絲示範打狗

聽晚油塘開香檳！